屌你老母今舖我真係俾OK害撚死

是咁的 小弟暗戀咗某個同事一排 佢雖然都唔係話特別特別靚 但可能返工嗰到男多女少 所以佢顯得比較出眾 咁小弟好不容易鼓起勇氣 幾經辛苦終於約到女神去餐廳食飯飯 等咗呢一日已經等咗好耐架啦 呢幾日仲開心到瞓唔到教

作為一個真男人 速度唔可以快紙巾一定要帶既然約得囡囡去高級餐廳食飯 衣著當然唔可以著得咁失禮 偷著咗老竇套西裝皮鞋 gel個油頭照個鏡 雖然毒撚點搞都係柒但係有自信既男人係最charm 今鋪女神肯定都擋唔住我既魅力 已經急不及待好想玩玩了

餐飯就差唔多食完 全程氣氛都還可以接受 雖然我好多時講完野佢都無應我搞到有時deadair不過無辦法啦鬼叫我打扮到咁charm 正常囡囡都一定怕羞唔敢講咁多野

作為紳士既我 食完飯緊係馬上掏出我褲中既紙巾俾佢用 女神入心面肯定加咗我50分了 就喺呢個時候 我突然發現咗一個錦囊 再加上餐廳無啦啦響起浪漫既歌 我知道而家係表白既好機會了 人生邊有咁多巧合 機會係留俾有機會既人 所以我直接黎個快攻拎住個錦囊向佢表白 唔知係咪因為一切黎得太突然 嚇到佢俾唔切反應 仲面紅到揜住個口話要走先 無計啦喺咁有feel既環境下我係女都心動 唯有返屋企再問佢考慮成點啦 但係結果成晚佢wtsapp都係得一個剔都算啦點知第二日返到office俾人笑 我先發覺自己好似柒咗...

屌你老母OK 到底呢啲幸運指數到底有乜撚野用 邊撚到5粒星非常好OK呀我 而家仲要俾啲同事笑我係ok仔係咪當我狗咁撚 我屌你老母呀OK！！！

1分重作

OK占卜師

重新搵工而家係咁俾人恥笑

諗左幾耐？

你今日的on9指數：5粒星
非常好on9

衰一次唔一定衰埋下一次嫁，搵日再去馬啦

諗到樓主以為自己會有好多正皮個樣就打冷震

我睇完心諗做乜鳩

十年前既高登就可能係既
依家年輕一代既連登仔唔受呢套架啦

10/10000

Pathetic....

好撚尷尬 花咁多時間打篇垃圾

幾好笑

好老尷

5/10
毒氣+1分

人地話係表白既好時機啫，無話會成功喎。

OK仔笑左

其實唔差

1/14000605

看圖講故事